落大雨！超大粒

圖都冇張
伯母係咪好得閒？